在一组实验中，他通过将动物困在金属网容器中30分钟来给它们施加压力。青春期可能会重新启动大脑和行为| Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻
有些电视无法解码某些格式，如DTS或杜比大气，这意味着这种技巧在这些容器中编码的电影上不起作用。如何修复声条上令人讨厌的音频延迟|惠特森·戈登| 2020年8月25日|科普
瑞士格勒诺布尔的工程师查尔斯·卡伦建议在塔的轮廓上加一个40英尺长、20000磅重的子弹形容器。埃菲尔铁塔背后被遗忘的竞争者菲奥娜·祖布林（Fiona Zublin）2020年8月10日（Ozy）的故事
随后，官员们对该报的办公室进行了长达数小时的搜查，封锁了新闻编辑室的大片区域，并将装满没收材料的集装箱运走，同时该报的工作人员现场直播了整个过程。北京正在拆除香港唯一不控制的报纸之一——Mary Hui 2020年8月10日石英
科学家在8月份的《古代》杂志上报道说，这个石头雕刻的容器里装着一只由多刺牡蛎壳雕刻而成的微型美洲驼或羊驼，以及一张卷成回形针长度圆柱体的金箔。浸没在水下的印加祭品暗示了提提卡卡湖的神圣作用|布鲁斯·鲍尔| 2020年8月3日|科学新闻
他拿着那个集装箱一个接一个地走着，突然把它扔了，现在手里拿着一把枪。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
它们应该一次一个拿出来并立即使用，而不是可能让容器打开。孩子们吃的是最难吃的东西：洗衣袋、出牙的项链，还有更多送孩子去急诊室的最奇怪的东西。| Russell Saunders | 2014年11月14日| DAILY BEAST
我们把房子里的每一个容器、水桶和浴缸都装满，直到下一次。战胜癌症和躲避以色列的炸弹| Itay Hod | 2014年9月1日|每日野兽
作为一项测试，孙运过一个装满了他家乡制造的服装的集装箱中国制造“现在非洲制造”| Brendon Hong | 2014年8月23日|每日野兽
一个沉重的铲子被用来从浴缸中取出一大块你选择的冰激凌，并把它放在纸板容器中。Mike博士制作世界上最好的冰淇淋| Jane&Michael Stern | 2014年7月27日| DAILY BEAST
他把手伸进塑料容器，拿出一把褐色的东西，基兰闻到了像干果一样的味道。星星，我的兄弟们，爱德蒙·汉密尔顿
最常见的关系是因果关系、容器与内含物、符号与所指物。中文：作文与文学| W.F.（威廉·富兰克林）韦伯斯特
一个空烟盒可以很容易地变成一个有用的容器，用来装会说话的机器针，如草图所示。男孩机修工，第二册，各种各样
当竹子容器落在石头上时，它就裂开了。Cebuano Visayan | John U.Wolff字典
Ikay nagsalsag sa sag ub，你把竹筒水容器打碎成了碎片。Cebuano Visayan | John U.Wolff字典